fifa19 pro club 招人

新團招人
D10打起
只求歡樂
Tg就岩時間每日都開波
有意留tg

push

有幾多人

隊友全部打開d1 但佢地一星期打得三兩場
想添d新血 由d10打起

都係parttime 試試ok?

各位
明天會聯絡大家
岩岩ot完

cls 翻邊行

Thanks

imjanuzaj

收唔收兼職

有後防嗎？